
                      cariñosamente brutal..me gusta de inicio a fin!lconsigue divertitt hasta q llooras de la risa,hacia tanto q no me reia en una peli entera!solo qda decir id a verla por dios santo
        
            